小心壞車

邊個唔小心揸架車出黎 又唔入滿油/平時唔做檢查
係D重要地方先黎無啦啦壞左/無油郁唔到 搞到塞住後面D警車
搞到班慈母去唔到示威地區增援點算